痴線，香港熱過非洲

12月都黎緊，晚晚要開冷氣

細個去過非洲﹐好肯定同你講香港25度仲熱過非洲50度
有個非洲frd黎左香港中暑死左

港人可考慮移民往非洲

rap

真係又熱又焗
晚晚瞓覺唔舒服

以前讀書有個非洲同學
9月同佢傾計 佢話夏天果種濕熱好難頂
特別係夜晚都冇風先19
佢鄉下朝早40度都好 夜晚都係廿零度

rip